女皇陛下聖誕演說

🇬🇧天佑吾皇🇬🇧🎄

Keep calm and carry on

The queen has moved on to Channel 4 for the first time ever.

(Brought you by Deepfake)

講到 Good Samaritan 嘅時候好感動
女王近年係最佳電視佈道家